凍檸茶到底係邊個發明

點解可以咁好飲

關你撚事

你傻ga?

我癲嫁

我就係走甜撚 好撚正呀痴線

要熱檸水

凍奶茶先係王道

少甜先好飲

凍撚死都正

仲有含撚柒

飲開凍檸奶

走甜

係 唔知點解熱檸茶就勁難飲

我唔同意

少甜同走甜我都鍾意

茶記凍檸茶冇得輸

ok喎我覺得

凍0水冇得輸

都要睇茶底，有d 茶記個底做得好淡，唔夠濃好難飲

睇完個post 個口勁多口水

熱檸茶仲好飲 唔落糖

走甜飲唔到

凍檸茶超好飲
吉野家嗰隻鮮檸凍檸茶都好正
我寧願飲多幾杯凍檸茶
都唔飲嗰啲珍珠奶茶

今日去食野 見到有人叫檸茶走檸檬

俾罐雀檸佢

超好飮
不過遲下為健康著想都係要少甜了

但冇飲管

走甜真係另一個境界
飲過返唔到轉頭

走甜正呀

考評局

凍檸茶可以走甜
熱檸茶要加少少糖先好飲

落咗糖漿咪好飲,唔落一般

同意
但個茶要好飲 檸檬要夠味先得

麥當勞熱檸茶係垃圾
公司隔離有間食米線個茶超級好飲 檸檬又夠味
一個禮拜食佢兩三次 都係飲熱檸茶/熱檸水

飲開凍喜茶

茶底好重要，試過 菊花茶咁既味既茶底

凍檸茶
熱檸蜜

認真，英國人發明

去到邊餐飲都係叫凍檸茶
有時d朋友幫手落單都會直接幫我叫埋

茶㡳靚少甜真係啱啱好

戇鳩當有趣

中意飲到想輸入身體
我愛凍檸茶

agger

凍檸茶
熱檸茶好香 但唔會想飲

M記凍檸茶都唔錯

凍鴦先正

識play

我都覺得吉野家嗰隻好飲
唔會太甜又有茶味

超鍾意

唔知佢點整
但真係好好飲

但無飲管

走甜係走糖水？

吉野家果隻係雀檸加檸檬

熱檸茶，唔落糖先係王道
飲完暖笠笠
但好多時茶記個茶底唔掂會好難飲

其實d冰好污糟

冇野做

茶水 加片檸檬

未click入黎都已經估撚到你會咁問

今時今日要搵間沖得好似嘅凍檸茶好難

利申 凍撚茶真係好正

佢係

估唔到咁多人都鐘意走甜

飲 自膠

熱檸啡走甜仲好飲

熱檸茶唔落糖先係真味

仲好飲過乜鳩珍珠奶茶

凍檸茶走飲筒

凍撚死 少甜
飲起上黎fresh過茶
又唔會伏

邊度有最好飲嘅凍檸茶？

熱檸茶走甜難飲到仆街 要重甜先入到口
凍就無呢個問題 夠酸至爽

你地唔覺得凍檸茶又有冰又有檸檬
相比起其他凍飲
好似得返好少可以飲咁

細個阿媽話涷檸水同涷檸茶都一樣價錢
但茶相對要啲成本 飲落好似抵過水
所以之後都係飲檸茶

熱奶茶 凍檸茶

凍檸茶少甜走冰

走甜係返唔到轉頭 但都好睇間茶餐廳既茶底
有d好撚濁會飲得好辛苦

有無人飲開凍檸啡

叫開走甜

真心屈機

凍檸茶走甜少冰

而家為左健康飲開少甜
但我覺得正常先係最好飲
走甜飲過一次 唔識欣賞

btw最正既凍檸茶應該係要用不鏽鋼杯

熱檸水世界第一

係咩
但係印象中雀巢嗰隻好澀
吉野家嗰隻唔會

我想知凍檸奶係咩味

如果天芢貢茶buycome呢d鋪都有COT賣，其實跟本唔需要諗其他選擇

熱檸蜜先識嘆

其他熱檸x

好撚好笑啊dllm

巴打走咗幾耐甜

蕭源

屈指一算，都有半年冇飲過凍檸茶以外嘅嘢

識飲

有時一日三餐都食茶記，都忍唔住飲左三杯

你唔係鍾意重甜咩？